[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4617）

屌保加大

個主場惡過利物浦

小仆街副選陣 睇路

利輸鳩埋

雖然買得300山度士下盤，個幾月輸左4雞感到好安慰，完來我買個邊係會識反cup

主場盃 防衛者輸波

勁到

甘美奧

mean到

咪串

屌你老母利物浦

三格夜

睇路
要左小保加 阿美利加同 彭咩拿對家

小保加角大

甘美奧上盤

澳彩燈唔燈架 想買對家

18 主盤 19 客盤

小仆街都係留返主場先買 出副選陣

小保加skip算 驚佢留力返主場同河床爭冠

又話唔玩玩具

買主

玩具d盤口亂咁黎 不了

小仆街串甘美奧

最難得係識追和都算，仲識cup

黃蜂大炒

主場盃 主場王 阿美

No cf

好耐無見

帕拉

幾時先會有場半大

CF仲廢

有咩link 睇波

山度士

場場紅牌

甘美奥上季唔係連輸到降班

兩邊都唔刷角 係咪入得9.5s

拎親都要上半場初段

係

1分鐘紅牌

1.9即刻跌到1.8

0-1

今場會角大

呢隊阿美原來唔係cf

主場盃？

利伯1-0

果然叫親獨立都係賤種

Ching hoball

9.5s

老女人

獨立真係冇人性

m巴有爐？

叫都唔洗叫

mama出左咩水

屌你老母藍絲

泰迪熊4倍幾

今日全北派錢

天崎？

甘美大到既可能性 幾多

咪抽水啦

買獨立隊中撚左好多次伏

100

利伯泰迪1:0

撐傑志朋友隊

四場南美狗最緊要大波大角

但收緊皮

111

麥德林大

曼德拉獨立

Kalakac fg

獨立成場都係黑鬼 冇腳傳到

頭先有人同2000$ 麥德林大跟左

22

甘你老母

甘甘1比0

甘美奧goaallllllllllll

3串1 。2場對家
玩撚咩

彭拿路識入波嗎

主場垃圾到

阿美針

主場盃神話不再

咩話 主場王主場盃都輸？

細波細角就咪開即場啦

乜撚野主場王

拿拿臨比多2粒啦

有無人記得呢場 陣間唔洗問都知買邊隊啦

唔係掛一場半大都無

0:1 小保

屌買唔切小保加fg

小仆街副選都咁正氣

3場對家入

炸？

0:1 小保+

立即半大快

半和24

阿美又針

正式宣布自由盃今年係客場盃

彭拿路 甘美奧大波

阿甲慣例 有波無角

副選身價高過對家正選

咩野主場盃 全部開晒客

主場王比人禁屌

出副選都讓半一 仲買主隊 識唔識賭波嫁

獨立 同甘美快撚啲入多球啦

3場半大叫糊

小保加 甘美奧半大

1:1大家開心

仲係咁話副選副選
都要睇質素架

買唔切客姐 無買到主

咩apps黎 可以睇埋身價

咩app

主場盃三場半客 玩乜撚野

泰迪

0-2

想入小保加下一隊入就秒goal左 依家追第二球

利伯

0:2 買+1

贏左300山度，望住泰迪個4倍幾冇allin到

買2.5好過

半場就cup 你

麥德林廢到

C呢吊

SofaScore

即場仲睇到傳中數據

自由盃又會大

利柏咁勁 金美勁啲得唔得

呢場唔會啦

利柏喇勁 甘美開大得唔得

卡拉卡斯Cup啦

比我鳩up 下啦啲波又悶又輸錢

買左s

全客

獨立攻唔入

仲要比人入左2粒 收得皮

又話留力聯賽？

個app會唔會幫你測埋咩陣容係副選

主隊委內瑞拉對阿甲
邊有得比

比角啦又半2

睇肉會 識入波未呀

帕拉尼入未

真 d 黑鬼唔識踢波

睇左陣 班黑鬼完全垃圾 仲要角球下下開短唔知咩玩法

洗唔洗講三次

要自己睇
佢有得睇個球員平時有無出

某d 聯賽仲有球員hot zone 去估計佢刷唔刷角

早晨

唔洗睇都知咩事

Cup唔番

屌單頭麥德立獨立大都夠

果下遠射同第一個角係幾靚既，之後就唔知做緊咩囉

屌你甘美奧攻攻下封盤點知係黃牌
足球都進攻三秒？

半細6x1 jumped

上力小保加

又幾好 你覺得準唔準

大波同主勝 買左主勝

-2000

小保加快啲345啦

s硬啦

見到阿美利加都唔開胃

英超個d我睇住波去睇佢hot zone 就準既

今日d熱門隊 輸撚哂

領先仲買大 認真咩

獨立 41" 43' 45" 入波反cup

仲以為小仆街會仆街

小仆街咪贏緊

恩師半主
小仆街7.5 8.5 9.5細

吊你角呢

大波已死 彭拿路

小保加實開細啦1粒到尾

阿假角又係好興下半場爆

托魯卡大船？ 跌得咁快個賠率

唔好阿

等5.5

迪祖又又又半一

想問下啲波正唔正路..一晚輸2k

阿美快撚啲追和啦

2場輸左7k

吊你老母角呢

小保加刷角

迪祖噤住屌.jpg

一起身對答案針哂...
而家一齊追番

好撚辛苦 過大海玩大小仲爽快

托盧卡呢隊閪隊受讓果陣好撚惡

反而迪祖讓半一呢幾次買都中伏

小保加角大不停落飛

皇賭買6.5b

然後對家1:0

甘美大波已收皮？

我追緊s 咁放心買大注啲

6隻穩了

佢地邊次中

屌 咁唔中等收皮

有無蝗do會tg link
想入去笑下

吊你老母9.5大死撚左

6.5

皇賭會又逼害

雖然係拎尾數買
尋晚條4x1 斷一關西布朗 好揼春

狗會又收撚到風 開低一個中位又真係唔刷

3 一買細就刷

半2頂唔到 屌

ky燈到半場兩粒

帕拉入未

33333333333

話唔定今次中

上啊，卡拉！！

甘仔入完一球比人禁屌到

屌 阿美似會cup到

阿美下半快撚啲追和啦 甘美 實唔會攻

大波有冇機

小保加即場買角大定大波好

靚入

主隊1球射正 1球中柱

開波後等 7.5 大

角大24

買唔到條飛就中

小仆街半客係咪中 2.3倍

希望無買左甘仔

屌 我買左甘仔 但仲有大波

小仆街下半場比多粒

7.5仲未升水 開硬？

0-3

小保1.5b 100%

支持

咁報假點有

小仆街比多粒先好收工

7.5B

落底都刷唔到角

4c

4

刷到13c ok?

44

仲諗住等足水6.5b

0-2 gremio

體育會果場做緊咩 00？

-4

今日變晒作客盃?

甘美要大呀

小仆街串甘美奧gel

小保加

1-1

小仆街

1比1

Gel乜？

一gel就拿野

有無咁快手呀 1.5都㩒唔撚切

呀美唔追和中肺炎啦

卡拉卡斯Cup

小仆街我屌你

有開到1.5咩？
利申：買左2.5

刷角

買咗4場大波
恩師開唔出

追和就角大了

有 半場開左 岩岩見到開到差不多1.9想買就入

狗會秒gel

做咩唔信自己卡拉呢

9.5s easy

樓上果位人兄幫你秒gel走左小仆街

好撚彩我買小仆街半客

邊撚個

#248

佢一gel完就入

全部客盤

垃圾波唔值得allin啦

小仆街咪變番主盤

7.5b jump

利伯泰迪21

中

Cup閪到咩

獨立反cup 未

小仆街刷未

原來甘美奧2:0 goallllllllllll

放棄左

巴拉納體育會 goal 未 快!!!!!!!!1

小仆街x甘美奧gel

贏咗20k要俾返曬狗會

主隊幫手刷幾角啦

乜撚野小仆街
又唔刷又唔入 大仆街就真

9.5 8.5s

主場讓一球0:0

-444444444

刷角呀

阿美追番粒先啦

同你差唔多

希望走盤 咁on9

古妹早，琴晚又執幾多？

刷角啦 小仆街

刷角未

無角既？

阿美追和未

咩撚野巴拉納體育會

全客吹撚漲

小保保

4c 咁殘忍

小保加封緊

頭先有人話皇賭6.5b

無事了

連c 呀

封完

假封左幾次

小保加隨時比人cup

屌嚇得我

6.5b 足水入唔入得過

主好似好撚對板

今日有迪祖

10c 頭5抽1派100

Jump

手持2倍6.5s 想跳算

dllm小仆街

Lm

5c

5

又係半一

我

肯cup未

屌 跳都唔比

-3

lm

皇賭要贏了

小保加雷獸射球

我屌佢老母今季中過幾次伏

阿美追番粒先啦 垃圾

平半了

9.5s cashed
8.5s

唔好呀

原來轉左

垃圾迪祖半一都冇了

小保加1:1 完場ok?

半和點睇

垃圾阿美

但睇指數真係似迪祖
仲信唔信佢好

求9c

不了

呢隊賤種黎

唔信就會反底

小保加100% W

2:2ok?
買咗1.5/2

上半場好像1.7

帕拉尼入未...禁屌足全場都唔撚入想點 走盤都好

帕拉 屌

信就碌柒

真係賤種隊黎

好似1.6幾

爆裂射球啦 小保加加

岩岩有1.8

二十分鐘五角 多謝

佢場場半一我都信

場場開唔出

恆生指數？

1.94好似

垃圾呀美

阿美全部都咁垃圾

係今日跌左

連c 雅

小仆街仲有成20分鐘就高水7.5

讓一球 0:0
不如輸柒埋佢

巴拉納x小保加 等收皮

小仆街係停c更出返來未

轉左冇買到

原來冇泰維斯

小仆街入未

主隊得一角無資格和波

6666666666

666

6

6666

-222

巴拉納屌得入未？

皇賭會大勝

信

冰足20分鐘唔得？

垃圾呀美 追番粒開比個希望黎啦

可能你燈過佢地

小仆街上力 比個連思雅黎

8.5jump

燈過皇賭點玩

快啦小仆街

啲燈成日失靈

出水

1834633

爆裂射球

無入皇賭 同書包邊個燈d

2隻thx

放棄阿美了

彭拿路泊左幾多架大巴係禁區?
可以75分鐘0射門

9.5,8.5s cashed
7.5s

刷角啦小保鳩 8.5呀

小仆街和波換兩隻後衛

@asw

不過我成日覺得佢都唔算燈

9買強隊姐

7.5b

屌你老母 小仆街

點解啲南美波死球咁多花臣但冇撚用

分組賽第一場揸流好合理

連c

頂撚住2.5s

巴拉納 甘美 頂住

獨立收皮啦

巴拉納體育會 goallllllllll

1 0

終於走盤

收哂 order唔刷 補注7.5s

7.5b針了

終於！！！

黎個4連c

小仆街
甘美奧
恩師
利伯
小仆街6.5 7.5 8.5 9.5 細

真 再加上要留力踢聯賽

體育會 頂住呀

巴拉納入多球

主隊幫幫手刷兩個

仆街小保加，我會記住你

屌撚爆佢啦 體育會 快

有咩問題

小保加贏半ok?

2.5s gel

俾多3c

一齊

甘美可唔可以比多粒

半3全6

你係因為皇賭要先要定本身就買左？

3關差阿美……唉

作客保住和波就夠
仲要爭第一

蝗賭會咁撚勁架咩

上呀小仆街

屌 甘美奧大波喇 屌

比2c thx

幫大家

小仆街10個陣掃角細

小保加贏到抽1個派500

俾四角 求下你

中圈BBQ

凍飲gel

上呀仆街

垃圾呀美 一粒都入唔到 含撚斷腳啦

Cccccccccccccccccc

me

我淨係要左一注8.5

仲要買完之後即刷2角

小仆街比多兩角先

求連c

卡利阿美又唔係cf阿美，咩傻仔會買？

本身想大注小仆街盤
好彩見副選陣避左

13c 未呀

No c rip

舍撚錯羅富條仆街上左7.5b 大船～

你估cf又好勁咩

cccccccccc

小保加2.5s gel

試下入波啦小仆街

10c 未

Cup

6.5都開唔到

小仆街
甘美奧
恩師
利伯
小仆街6.5 7.5 8.5 9.5 細
補注7.5大 對沖下

主場好少少既

入啦小仆街

小保加絕殺未

皇賭會

1-1 gel

有阿美兩個字就知閪

南美波一日到黑打假唔悶既咩

羅巴有冇諗住停左個爐佢

上場對尼卡沙又紅又輸波
好彩狗會良心冇開盤 唔係又死一堆人

皇賭唔係咁撚勁呀

得一場開到大

屌 比多球有冇咁難

我見到阿美都以為係墨西哥嗰隊
仆你個街哥倫比亞黎skip

其實佢地買咩

巴拉納整多粒可以嗎

6.5b

小仆街正仆街 場場打假

小仆街絕殺未

搵支槍指住家爺仔乸 有得唔打假咩

GEL

7.5s 8.5s gel

Cashed

絕殺啦屌

南美隊其實唔差

不過成日踢假

1-1 gelll

會多一球

得馬會開呢場冇9c
馬會準到

巴打咁高水 我得1.29

6.5 7.5

比多幾個角

小仆街你阿媽個波罩你

自由盃係咁 強隊佢作客一定輸盤 到主場先贏

窮呀麻 dlkh 唔踢假哪有錢

最憎係啲死球懶多招式咁 球球都冇撚用

呢場簡單直接射就入

全世界反手gel 小保加細

大家集氣，至少要有7 c 啦

垃圾呀美 垃圾小保加 中肺炎啦

屌你咩小仆街

仆街補幾多？

肺炎去到阿根庭未

原來小仆街停左好耐角

殺哂走地角大咁絕

輸撚死

屌

凌晨殺哂角細

場場都起碼9角 得小仆街無

馬會專登開呢場殺角大

@皇賭會

俾12m未

仆街補4

馬會精選親都難賭

巴甲主不如試下穿盤

入波啦屌

-2c 針

死仆街 連和波都唔互攻刷 抵你無撚得羸

小仆街仆街死啦

又比南美波撚

詆下小仆街絕殺

不了

大波收哂皮 絕殺永遠都無

好彩入番注 7.5s同 no goal

信撚錯波post d 撚樣叫人7.5b

屌點解好似次次買親小仆街都會輸錢

南美波 無3絕殺無12碼

一係就半場冇角下半爆到7彩殺角細

一係d角一開始望落正常下半冰到停屍殺角大

甘美奧 停左30mins c

7.5s gel

波post都上心 你都柒架啦

連c？...就跳樓

無心停 甘美澳

入啦屌你老母

贏果陣又唔見你出聲

輸左就jer人

冰咁耐

波post 9up唔洗成本
自己唔帶腦出街怪得邊個

唔洗睇啦 小保加唔識攻 對面唔撚攻 撚有角球咩

甘美奧11c !!!!!!!!

屌你老母小仆街

係小保加咁仆街

針

絕殺失敗

ky 6.5 一齊針

6.5b 都要針 屌

皇賭勁撚到 6.5細都頂到

羅巴都打破唔到開爐魔咒

6.5 7.5s gel gel gel

皇賭勁撚到 6.5都開唔出

多得佢地我個8.5s先保到

你燈死大船姐 on9

波post跟大蛇好過啦

6.5b 都死鳩埋 笑撚死

卡拉卡斯

主應該收哂order 下下45度斬比個龍

佢地真係好撚癲

小保加2.5 3.5scashed

我未燈得過皇賭呀

Ky 6.5s wor 咁高水

小保加含撚喇屌你老母

巴拉納體育會 比個全格未

如果頭先爆左我以後一定睇你頭

感覺好快就有人出黎jer 到人地走

西布朗

佢6.5s

皇賭加持冰足二十分鐘不是夢

好撚7阿 小仆街 好彩我半客昨

垃圾呀美 斷腳啦

1:1 大家開心

皇賭勁到連6.5都開唔到

波post 狗輸撚死未

皇賭下場出咩

屌你
好彩大波淨係穿起1條飛
角細黨全面進場

開爐真係好邪
之前我自己都試過

呢到已經有人jer 緊啦

跟人仲要輸打贏要

遲早冇人出水

似係多左燈閪跟

呢4場易到

買咗客
0:1補咗少少和
再即場1.5/2 cover 返

真 好多都輸打贏要 不嬲同路先跟

得巴拉納條垃圾走水

呢四場都易 師父下場點部署

又要追數

11:00 墨假心水推薦
迪祖亞拿讓平半

差啲走唔到垃圾黎

玩具水要唔要 玩緊玩具

贏

11am 半大點睇

角大3格 3串1 慘死

TG直頭有幾個已經唔出

一係變哂賣料狗

加油羅巴

8.5s 易到

有冇11 點追數水

男人老狗又唔係力架玩咩玩具

真

退出了88

個個買小仆街輸錢 我半客中 點睇

11點 半大上船

足波要等90mins 先知結果
玩具快d

屌你老母下次都係信自己算 呢到d 燈閪燈撚到笑

8.5b又針6390

所以開左tg群就預左情願係到出有緣就會睇到仲好

11點例必買主

客盤sor

識波

昨晚德杯輸撚4

原來條友傻仔黎

你個燈閪買客 咁穩了

輸到傻左 狂jer人

假波黎 有咩理由會輸

見到隻狗就唔開胃

佢還卡數又跑澳門 話介賭又要死入黎波po
俾佢刷下存在感啦

寧願做賣料狗啦

贏輸都有錢收 好過開個爐比人輸打贏要

舒爾

慘到

跟水輸JER人都弱智,我都跟左6.5輸都無計

人地23歲就陽萎 大家包容下佢

但今場派錢球 我allin了

非洲德聯都要贏波

羅兄響到出咁耐水肯定贏多過輸好多,JER到人走就on9

雲耶馬去左美職

開爐冇咩既

但一開discuss就成班弱智仔

托柒卡受讓我有無睇錯?

指狗 蘇保羅個班 唉

佢踢唔到英超啦

條傻鳩琴日係咁話買利 拜仁 輸鳩哂

提華納係細波王 我場場平注細波

踢蒙特利爾衝擊

迪祖有飛到

2回合輸左又番主場先砌過

迪祖垃圾隊要對家

輸打贏要應該係入po問水貼馬會ac班傻閪黎

個時又話追完數 還晒卡數 好撚感恩
睇怕而家都嘔撚突

好彩冇買到拜仁

原本想買大波但訓左

垃圾cd rom無處不在 派錢一定見到佢地

迪祖WIN
迪祖-1主
半場波蛋20 30

訓得好 一陣等睇tia叫春
屌你老母 賭球賭到搏老命咁

調返轉會點 驚佢閪多次

琴晚終於推返上9萬

一口過

你睇羅巴個爐就黎300個人就知波post一日幾多人mon住又唔出聲

留名睇讓半一果隊比人炒

屌佢老母死馬會轉左盤
本身諗住買托盧卡+0/0.5

屌你老味而家轉左+0.5/+1

講10 1 500召喚術

迪祖

迪祖半一=？

開波前半個鐘轉

屌你轉盤

比多D角細啦,我鐘意跟細

支持你既

呢場個大要跟跟

唔係咁推 根本追唔返啲數 我大大話話比左馬會成30個

半主ok?

買唔切平半

又半一

1.68點買得落手 不如轉返平半比我買啦

半一上盤Go

Skip了

反底

精讀波蛋2:1

2月8果日同樣呢2隊

同樣既半一

然後1-1

所以呢？

比狗買

咁快300個人

迪祖博唔博得過

同皇賭會對賭係咪會贏緊？

頭先仲出緊聲 你地踢爆完佢d柒野
搞到佢宜家潛左落地核

+1 入面

尋晚好似過三百 針左幾場就少左幾十

平注長賭 係

幫手足 今場 一定迪祖 派錢球

周不時都會有佢d咁既人賭波賭到傻左四圍吠

陣間11點開波就出番黎啦

屌 記撚到佢啦 開波前成日精神分裂咁
差一大堆卡數 去完澳門搏殺返黎又入30定50k落hkjc賭
唔肯介賭 覺得仲有得賭 好感恩 痴撚線公司

出聲既應該得追po既10分1

次次話派錢都一堆唔識既人

屌諗住㩒2.5b 買咗3.5b

薯條都係啦

咁早就買

就盤開客盤 中左又點 都係一場半場既事
柒左就柒左

主啦

入球單 等收錢

賭撚死佢啦 唉 13其實講得啱 雖然佢撚狗+ 報假

迪祖又半一

條撚屌正on9 自己買得柒
場場事後上黎貼輸錢飛係度哭喪

All in jor

tia佢話自己客盤 唔係我買

All in +1

另一場半6全15

勸左佢好耐出燈水俾手足 手足派佢

Cd rom乞食

一世托盧對家

今場反底大炒

大波100%

有冇嚇親 幾十射先入2

迪祖穩

係既一世球迷

迪祖盤
半波蛋20 21

11點半場0：0

2.5b

贏多啲 驚閪咩

今場主派錢

都一樣賤種架啦

發覺今季墨假半一冇上季咁好賭

9up好爽

蒙柒半一 阿美半一

完場有幾多版嗌救命呢

屌波

雖然我今場都係買咗佢

信多你一次

重注迪祖勝同第一球

依場我都買左

Skip 啦屌

古妹要買新背囊，要信了

半大全大等收錢

有冇激到嘔血

唉又汁錢了

澳搏 燈

原來我記錯左

睇番問題唔係迪祖半一上盤 雖然我上場都有買

問題係托盧卡半一下盤

第一次買佢對家果隊係莫雷又係和波

買主盤不如買大波 覺得托盧點都入倒一球

all jump standby

墨假點買

托盧聯賽原來中排得高過迪祖

蒙7雷 26射 輸俾佢添

係咪一輸就出局

蒙柒真係睇到嘔血

皇賭會大船係咩？

大波好似大船

兩回合

咁睇番托盧卡下盤其實好惡

想跳了

輸9哂，等出糧

客踢盃全大球好似幾好

All in 下盤

Tia 俾你客盤贏啦 你咁慘

同路

但主今場派錢

應承自己唔買墨假但都係㩒左

All in 咗14k落主追數

1-0

gun 左大波 好驚jump

ASW 迪祖

Tia 客盤集氣叫爆區 和好了

我都係呀屌你，我500$ 2串1

主大船出發？

迪祖讓到半一？

其實我都係信唔過佢下盤 輸左我都認了

主盤99.99%

人棄我取托盧卡受半球

出發。反底之路

11點細波

識野

唔記得買又無即場
Skip

一定贏 我唔撚手足的

大船出發

主入未

無錢跟可以點算

半細gel

屌原來主大船

Tia暗裡咒緊你

你唔係出糧啦咩

托盧卡上丫！

大波24

一半半姐
反而2.5b先大

7號啊仲要今日放假 成條咸魚咁攤係屋企

上得黎比人咒唔少啦

0：0 0c FT

上場狗頭都講左半一30幾射都係輸

2.5b想跳船了

禁屌緊

我帶領手足你

上盤已死

主

買迪祖既提前去驗腦先唔該

唔好禁屌呀 入球就得
怕左條仆街禁屌

頭先高水下盤平半 依家變高水半一上

上星期五開始

古斯哥
利昂
競賽會
蒙特雷
愛華頓
馬略卡
巴塞
阿美利加

每場1萬。。。。。。
其實我係咪應該死左佢算

托盧卡唔敢再買佢對家，打莫雷拉一個星期三場全輸盤，蒙7屌打又輸

本多終勝 入多十萬一炮過

珍

今季托盧收買左球證

上場我買佢

今場都係買佢

硬係想買到佢反底

唔好害人啦

1:0

一世fans

2:0

3:0

主贏都係贏半個盤唔會穿到咁囂屎

4:0

5:0

why so rich

迪祖禁屌

6:0

入波未

半大24

警世

屌你

迪祖又禁屌

墨假係咪睇邊隊紅先

姐係準備又比對家偷雞

越禁屌越不討好

主按屌

半大全大又死

半大24...

客入波未?

全部推晒上人哋半場 一陣間俾人偷雞又屌柒佢

話知你禁屌唔禁屌 總之穿盤

30個慢慢玩都得啦師兄 咁好不智

叫定cup

堤華納爆裂式禁屌

半個，唔覺得穿到

穿到大家happy

子撚。。。
y 屌me

托佬偷雞好勁

主goal goal goal

我寧願禁屌輸波...
都好過比人屌足90分鍾

禁屌唔入 禁黎把撚咩

成班睇錯波衫？客禁屌緊

今場買左咩？

大波24....

托魯跑得好慢咁

半細

放心，迪祖唔會令你失望

想買對家？

888

咁我寧願佢快手輸左佢 好過90分鐘唔知做咩

2.5b原來咁大船

又閪

炸

主絕望式禁屌

禁屌唔入就客入了

打個招呼 好撚悶

通常禁屌親都比對家入

同一隊 又係禁屌最尾10 00

上半場屌唔入就客了

禁屌對家入 12m miss 紅左仲勁
墨假特色

01就有

半細已gel頭等收錢

1c

祖迪追和未

爆裂式禁屌定絕望式禁屌勁d

1:0 都好呀
佢係輸埋

爆裂式禁屌 一射

國王式禁屌勁d

2c

托盧等佢冇力就會偷雞

又封盤唔入

客隊空龍炒上天

封咩9 咪玩野呀

主隊地獄式禁屌到差唔多入波

比人禁屌番啦

咁買輸死 30個慢慢追都得啦

真係輸尻埋？

屌啲美洲波閪足一朝

空龍都唔鳩入呀

贏要谷!

1:0 goalllll

1-0 2.5-2

半大叫都冇得叫

10

11:00 19 堤華納 1-0 托盧卡
VAR
炸

挪威巴又中

me2

Tia之力 主 1-0

我有冇睇錯

1-0!!!

1:0！

5皮之後個注2千

-2

個個都主

主盤

入你老母 半細繼續gel

全大手足

盃賽特別醒神

我屌你唔撚係呀麻 迪祖都識入波? ok 到托盧卡連入2粒

都話派錢 allin左架

屌你老母咩

睇下你想禁屌輸波..定比人屌足90分鍾

繼續入呀，大波號

馬會一注5皮

好驚咩

大波未

差小小20 客比人屌到

入就入 唔入就唔入

炸左個var

¡Vamos Tijuana!

又差少少 屌

唔要差小小

無錢跟 真心想死

呢一場都差少少

主贏了 坐半格

針到無錢賭了

想知有冇人買左客

唔想同錢作對
不過就算佢今場贏 讀掩飾唔到佢係賤種

全部變態鐘意玩sm

噢我睇錯左以為兩場波推多兩口就打和啦

今次冇人衝出來gel

心態幾好

唔係掛 前幾日見你贏錢架
我休息左兩日啫

客gel 仲有半格

gel

有冇人追第二粒

唔洗gel

上盤全格是100%的球 等收錢

托盧卡報數區：5000

FEEL到又妹到完場

場波踢完啦咩

5555555c

快

666666

唔會 呢一隊仆街 贏就一樣攻

我基層注，一百幾十
輸兩日停下先

想睇1:1 大團圓結局

睇365,主都唔穩陣

做戲咋

991

半場主入多粒

ok

主gel

今日下午原來有老鼠

好彩買左半細

都估到佢出蠱惑

追和再反cup easy job

仲要受讓

1

他